侵爸炒左國防部長

換得咁突然

係咪想即時打柒支那

搞掂左大選d野先啦

WHY?

似係想有d軍事搞作

支持

比唔到料有人滲透大選 ⋯

Trump

你又知無關係

準備開波？

打仗咪可以做戰時總統，唔洗換屈住

會有咩搞作

兩個唔妥好耐

燒山講咗美軍不介入選舉爭議，唔通。。。。。

點解佢可以咁淡定

講左千萬次，無呢樣野

拜登上天台，突然身後被人用槍指住個頭

"我係國防部長"

呢個埃斯帕唔通係內鬼？

以美國國情應該唔得
但係打杖可以製造既定事實
即使落台
下手都唔可以輕易扭轉局勢

Has been terminated

換人咁突然

上次果頭賣完軍火比台灣 esper哥就打比中國識出善意唱反調啊嘛 侵仔可能不滿？

咁既時候炒？有咩意思

唔突然啦，消息傳左出黎好耐

大選前已經傳出消息話會換

可能有關係

得兩個月都換

【警跪頸殺人】防長拒撐出兵平亂 傳險遭特朗普怒炒

有兩個解讀
1. 準備軍事行動, 換國防部長係通知全世界執生, 其實打仗邊個做都一樣
2. 只係報仇, 美軍係南海部署左幾個月, 最後冇打到, 可能一直得唔到國防部長支持, 如果打柒支那, 侵既選情可能完全唔同

改咗啦

National Counterterrorism Center = 國家反恐中心 =/= 國防部

炒國防部長等班fbi醒醒定定咁查作弊？

從來無呢樣野

南北戰戰都照選舉

Wray

fuck眼殘
國家反恐中心主管=>國防部長

美國打仗照選,不過多數可以順利連任

[侵侵準備大絕] 《華盛頓郵報》的記者指 特朗普最快今天解僱國防部長和CIA局長

之前trump話想等election完就炒q咗fbi Wray

如果係真，同賣國冇分別，唔坐監算偷笑

Director of the National Counterterrorism Center

昨天新聞報導美國派出b1b在南海繞行，和確認派出美國海軍海軍陸戰隊教官教授台軍戰術，會否Donald Trump 想做戰時總統……

Fake news

使你教？

無用 美軍一開始肯定講明唔會比人拎黎做武器
所以要引入中國人製造磨擦先可以有機會打仗

耐唔耐得過16個月之前佢請佢果陣

搞掂前後 班左膠同NLM一定會出嚟 唔抄佢等幾時

唔會

依家最緊要拉攏美國人民意

打支那隨時核戰美國人實反對

你驚共和黨唔夠人手？

其實過到成年有多已經好過唔少trump先前既內閣閣員

呢個時候換人 係咪

佢暫時攞至少71m票已經係座位總統史上最高,唔係Dem出術根本贏硬

美國打二戰個陣照有總統大選

佢要做野就拿拿聲架啦仲等，
時間多咩

選舉舞弊後咁大動作，多多少少都透露左個國防部長可能係有份參與政變，需要換個親信上台

一黎保護自己，二來向外宣布個實權仲係我手上，三來安排人手防止被人暗殺

FBI同CAI連侵既支持都都覺得有所保留/信唔過，侵點可能唔做嘢

估計今次呢場政變實在搞到太多從政人士既利益

真
侵侵好慘 請親都係deep state 嘅人

選舉爭議緊係唔會介入，如果係政變呢？

死人投票官司今日巳在賓州審理中

pish

呢條友之前好似講錯野比魏鳳和知（支那國防部部長）
所以侵侵嬲左佢

死人都係美國人 點解無得投票

依個時候換國防部長

侵仔如果炸平南海
拜登會唔會要賠錢比大陸

esper一直都唔敢係南海大動作

咁樣夾呀JOE
賠又死唔賠又死

傳左好耐真係炒左啫

支那係美國大選前兩日已經開始調兵，睇嚟嗰時已經收到風有大事發生，例如如果拜登奪權失敗嘅話，後尾trump實會揭發背後支那有份策劃

三樣野
南海唔夠主動, 處理BLM完全冇角色, 選舉反滲透情報做得好差

依度有冇人知新assign個acting係咩料

咪寫咗反恐局長

Goodest English!!!

呢吓好撚恐怖, 但係好撚刺激

由反恐 調職上 國防部長...

假設侵真係當某黨係恐怖組織

彭博白宮記者：美國對香港推出新一波制裁

應該可以multi tasking

2個月hea下你就過啦

就係有機會搞唔掂一定要用最尾幾個月搞power projection, 屌晒全世界老母, 最好係支那

FBI點會唔識玩行政手段
宜家係睇侵侵拉到幾多個FBI中層去坐監姐

而家換得人係代表侵好有信心連任同應付支軍

睇番左膠新聞
其實esper一早寫定信, 侵一輸就走佬, 25仔

俄羅斯空軍直升機在阿塞拜疆邊境附近被擊落

係咪準備反攻
捉25仔

呢排d料夠拍新一季24

希望 Esper 只係提早辭職番去雷神公司做高層 而唔係因為侵發癲

呢個時候炒國防部長

個男主角好好J

更何況有順豐插手
可能係支共策劃

有冇人記得印度神童佢話過12月會有大事發生而且係好撚嚴重既到出年三月就會無事 會唔會就係WW3 升埋佢做國防部部長，就打柒支那。成件事個劇本:侵輸左>打柒支那>到出年支那Joe下台>侵做返大佬>世界和平

已經傳咗幾日
唔突然喎

反cup

戰爭版Apprentice

連登軍師最勁

所有侵既人都廢

根本就係
民主黨唔出術嘅話侵其實係landslide

羅斯福做4任係因為當年憲法未明定最多做兩任，佢戰時都係照選咁做落去

美國總統係三軍總司令，國防部長係頭馬

而家炒，係咪發現有25

痴撚線

侵:

蕭生啲燈力勁到 仲講咗侵侵唔會連任

我知

如果連任唔到咪剩係做得幾個月？
即係牙侵相當有信心可以連任，可唔可以咁理解

BE PATIENT!

政變

唔好叫侵爸啦，好撚膠化件事。

俾下面 人地打咗好多字

好似 d boardgame 咁
同一隻 game 出昇級版

開始做嘢

一 早有風聲啦

每日郵報：如果侵侵當選他將立即解僱聯FBI, CIA和國防部長等一長串高級官員

我覺得似係court打完之後即刻派兵防暴動

有權又無手尾
重怕乜開戰丫

人哋都仲係總統

大選就唔洗治國咩

9up夠未呀 佢真係輸一定要落台

笑撚列

Fbi 係司法部

後兩者唔係FBI嘅職責咩

南海應該由Joint Chiefs of Staff一齊落決定

可能預備打內戰

Miller 接替果下先奇

求RETWEET

咪係dlm！
Dead live matters

Terminated

我都覺得係

侵侵做野洗你教

想爆美國內戰

美軍直頭入咗高雄港同國軍交流

關你撚事咩泛狗，搞掂Dq單嘢先啦屌你老母閪

可能係換屆前打局部戰爭做成既定事實，夾死china joe呢4年冇得賣國。

錯名？

又一次證明連登仔係零認識

今日晏啲蕭息分析：各自網友，我唔會再評論嗰啲燈唔燈神嗰啲嘢

得罪講句，有咁既諗法咪做唔到大事囉

Deleted

打杖都會照選

選舉舞弊，點做都會一樣。

美軍保衛美國，保衛憲法，政變當然會理。
蕭生正一柒頭

同大陸友好。